建議處死現任天文台台長

多次失職！